想問下有無可能張個固網電話轉去手提而 keep 住個號碼??

謝謝.

HGC Helloway

得嘅話分固網238字頭手提569字頭嚟做乜

知道, 唔該晒各位.